我覺得班狗已經利用不割蓆呢一點

我地真係要諗下方法應對
佢地真係可以好放心混入示威者
依家比人發現純粹真係因為太蠢

岩岩咁多人圍環球記者個時
有個人大大聲話要打佢
之後話 和理非同勇武唔會割蓆
究竟講呢句有乜居心？
想煽動在場d人打佢？

如果呢位係真手足上一上水唔該

利申 不分化 不割蓆

推畀文宣，起佢底咪得

無錯 , 叫大家冷靜並唔係想割蓆
真係要控制自己
我主張勤換戰術
以防有狗利用呢一點去抹黑示威者同呢場運動

唔知佢係咪一時衝動啦 起錯底點算

可以出fake news